- Para probarlo ejecutar la prueba CasinoSpring.java dentro del package com.ztiro.casino
- Por la consola aparecerá la información sobre las transacciones.
- Simula 10 jugadores que empiezan a jugar y mientras no se acabe el tiempo o el saldo siguen haciendo apuestas. (Este valor se puede moficiar en la clase ApplicationData).